[香港落後？]鏗鏘集：智慧城市

今年施政報告，政府公佈投放七億，打造智慧城市。有年輕人看準商機，希望在香港和內地推出智能販賣機，亦有人想打造智慧巴士站，但過程遇上困難重重。 一河之隔的深圳，電子移動支付已是市民日常生活的一部份，不少政府服務，亦可以用手機處理。究竟怎樣才算是智慧城市?兩年前，政府有意將九龍東成為智慧城市試點，兩年過去，有何成果? 要做到真正的智慧城市，香港現時的法例及政策是否配合? 政府對明日的科技世界，又有何藍圖?

============================================

港共

唔開條新LINE 點搵你地錢呀

香港政府班柒頭唔會諗到新嘢㗎喇
成個九龍東外判畀google呀elon musk搞好過啦

其實西九區已經好適合試驗各種新科技
好似大型實驗室咁

結果呢...

想打造先進 投放七億